突發babykingdom要人

個post好好睇
有無人入去玩野

咪撚搞到呢度成個香討咁啦
藍閪師奶講乜無人想知呀